明明出嚟遊行果班人都未屌勇武

連登完全平衡時空又比班分化撚帶風向

咪鬼理 反正行緊唔會上連登

連燈仔仲成日笑燒生

因為分化和勇係正苦最想做嘅事

所以咪唔攻撃連登，反而用連登開分化post